[日經］router選擇

用緊pccw 1000M
睇中左2部
asus ac68u同 netgear r7000
想問下巴打邊部好/有冇其他好選擇
另外想問r7500係咪7000升級版？

世界大戰

打個和super

R7000 應該停左產
半年前左右去搵過 間間都話冇

google過7500係7000升級版但係點解價錢仲平過7000